Tinder無真愛

「hi」

手機熒幕亮起微光，我收到一則從Tinder傳黎嘅通知。

「hello」

一日match過咁多人，真係唔太記得呢個叫「K」嘅人係邊個。
禁開佢嘅Profile，係一副冇樣嘅全身相，佢嘅身影喺猛烈嘅陽光中凈係得一片黑色嘅剪影。
我心入面默默咁諗：屌，幾時match咗呢啲咁九五搭八嘅人架。
不過見悶悶地冇嘢做，咪覆下囉，又唔會少舊肉嘅。

「讀緊書？」
「係啊，你呢？」
「我都係，你邊間？」
「你估下」

同條友有一句冇一句咁傾，發覺佢又幾憨鳩，起碼係吹到水嗰堆。再加上已經好耐冇人秒覆過我，呢種感覺令我好懷念，如果同佢做到朋友都幾好吖。
從食咗飯未傾到天南地北，我諗所有上網交友流程都大同小異，眨下眼就已經過咗三個幾鐘。時鐘跳到四點，

「唉屌，原來已經四點啦，起身食飯先」
「豬咁耐冇食嘢，餓死你啦^(*￣(oo)￣)^」

窒頭窒勢，都咪話唔嬲，諗住不讀不回佢算。

「要唔要出黎食啊，順便飲嘢啊，頭先聽你話都飲開」

電話再次亮起嗰下，我有少少驚訝，

「Now?」
「約你下年好冇？」
「就咁話啦，等陣7點旺角？定啦，香港咁多人，驚我食咗你咩」

跟住就俾人食左